今時今日想食冰條, 可以去邊度食?

突然好想食

冰乜撚嘢條 大陸仔

大陸仔叫冰棍下話

咁冰條係咩叫法

雪條

你係咪太細個唔知咩叫冰條呀

2樣野來

有傻鳩冰條都唔知咩嚟

吱吱冰

冰條都唔知

係我印象中冰條就係果啲乜Q孖條,乜乜冰類果汁雪條

真係比人叫雪條果啲就係大腳板,鳳仙有雪糕既

叫開唧唧冰

冰條 吱吱冰都有人叫
細個成日食 印象好似5毫定1蚊碌

冰你老母條

突然好想食 你會去哪食
食得快樂或委屈

冰條同孖條兩樣嘢嚟

究竟樓主想講乜撚野冰條

成班小學雞現形

未係好老姐
已經感受緊自己用語比人淘汰緊咁

叫冰條有咩問題？？
依家見到啲港女對腳奶到筷子咁 我都會幻想可以好似啪冰條咁啪斷佢隻腳

超市有 不過要自己雪

兩蚊條彩色嗰啲糖水條 係吉之島有賣

當年新市鎮多新移民，先會叫冰條
市區士多叫唧唧冰，阿波羅都有出過

味道係咪一樣